澳元

澳元咩咩事?
呢幾日係咁跌....
我 4.8 / 4.9 入咗好大量...
5.1 時又忍唔住又再入咗 D
宜家 由 最高位 5.71 跌返落去 5.44.
我都係堅持唔放

會唔會升返架?

一定會

我都有
Average大約4.8
等$6

我都係4.9入
你其實可以考慮吓投資澳洲房地產
之後就唔怕貨幣升跌

之前miss左4.x而家mon實諗住跌過5就大手入

利申準備移民

穿5瞓身